[世界大戰]劉美君怒插依家歌手冇星味唱功..一尾靠模仿其他歌手搵食

依家歌手完全冇星味... 睇大陸班歌手就知, 識鳩叫就話係歌王歌后
又有幾多個陳慧嫻同埋林憶蓮...

仲要好學唔學學韓風... 靠後期加工既歌唔係唔Work 只不過冇器材同舞台就搞唔掂囉!

不過我就唔認同當今巨星係E神同GIN LEE

青黃不接都唔係新鮮事，好多人都知。
最弊就係班老細唔係咁睇。

佢有咩資格講

冇, 但點都好過蝗gem掛

香港事實係一潭死水
不過要怪既就怪唱片公司，tvb搞到咁

Eason gin lee 同公司吖嗎
Btw 佢演唱會飛今日賣，三個價位都買到頭行，仲要只係得三面台

Gem又有星味又有特色又唱得，你班香港人又睇人唔起，抵你地樂壇停滯不前啦

戀愛~大過~天~~~~~~~~~~~

又係d 80年代2-3線歌星仔

蛋公司一手造成
邊個出名 就搵打手搞佢

阿Kay, 之後到gem, 相信好快到下一個

好心啦呀婆，去YouTube click隻牙Fred聽吓再講啦

想當年中學音樂miss上音樂堂怒插劉美君音域窄，無唱功，而家調番轉講同一番說話

佢以前咪又係扮呂珊先有人識

關心研、衛蘭、方晧玟都唱得又有個人風格，不過香港嘅樂壇就係容納唔到，又或者係俾記者嘅係要人仆街先開心嘅報導方式，令好地地一個歌手都搞死埋